Het klopt dat ik dacht dat mijn dagdromen zijn meer uitgebreid en prachtig, maar ze willen (zoals de schilders noemen) _bijhouden;_ en ik heb veel behoefte aan een vriend die verstandig genoeg om niet te verachten me zo romantisch en genegenheid voor mij genoeg om te streven naar mijn gedachten.
